---
title: "ranguladdhukunna song lyrics"
album: "Uppena"
artist: "Devi Sri Prasad"
lyricist: "Sri Mani"
director: "Buchi Babu Sana"
path: "/albums/uppena-lyrics"
song: "Ranguladdhukunna Thella"
image: ../../images/albumart/uppena.jpg
date: 2021-02-12
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/8jvmZ5Ans14"
type: "love"
singers:
  - Yazin Nizar
  - Hari Priya
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ranguladdhukunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ranguladdhukunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thella Ranguloudhaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thella Ranguloudhaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poolu Kappukunnaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poolu Kappukunnaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kommalalle Undhaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kommalalle Undhaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aaku Chaatukunnaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aaku Chaatukunnaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pachhi Pindheloudhaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pachhi Pindheloudhaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mattilopalunnaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mattilopalunnaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Janta Veruloudhaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Janta Veruloudhaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Evvaree Kantichoopu Cheraleni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Evvaree Kantichoopu Cheraleni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ekkadaa Mana Janta Oosuraani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ekkadaa Mana Janta Oosuraani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chotuna Padha Nuvvu Nenundhaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chotuna Padha Nuvvu Nenundhaam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jinjik Jinjink Chaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jinjik Jinjink Chaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jinjik Jinjink Chaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jinjik Jinjink Chaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hmmm Hmmm…
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hmmm Hmmm…"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ranguladdhukunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ranguladdhukunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thella Ranguloudhaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thella Ranguloudhaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poolu Kappukunnaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poolu Kappukunnaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kommalalle Undhaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kommalalle Undhaam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thene Pattulona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thene Pattulona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Theepi Guttu Undhile
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Theepi Guttu Undhile"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mana Jattulona
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mana Jattulona"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Prema Guttugundhile
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Prema Guttugundhile"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Valalu Thappinchukellu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Valalu Thappinchukellu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Meenaala Vainaala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Meenaala Vainaala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Konte Konaalu Thelusukundhaam Aa Aa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Konte Konaalu Thelusukundhaam Aa Aa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lokaala Choopulni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lokaala Choopulni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ettaa Thappinchukellaalo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ettaa Thappinchukellaalo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kottha Paataalu Nerchukundhaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kottha Paataalu Nerchukundhaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Andharu Unna Chota Iddharoudhaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Andharu Unna Chota Iddharoudhaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Evvaroo Leni Chota Okkaroudhaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Evvaroo Leni Chota Okkaroudhaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ye Kshanam Vidividigaa Lemandhaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ye Kshanam Vidividigaa Lemandhaam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ranguladdhukunna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ranguladdhukunna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thella Ranguloudhaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thella Ranguloudhaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poolu Kappukunnaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poolu Kappukunnaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kommalalle Undhaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kommalalle Undhaam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mana Oosu Mose
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mana Oosu Mose"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaalni Moota Kadadhaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaalni Moota Kadadhaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mana Jaada Thelipe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mana Jaada Thelipe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nelanu Paathi Pedadhaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nelanu Paathi Pedadhaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choosthunna Sooryunni Thechhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choosthunna Sooryunni Thechhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Laantharlo Dheepaanni Chesi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Laantharlo Dheepaanni Chesi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Choorukelaadadheeddhaam AaAa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Choorukelaadadheeddhaam AaAa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saakshamgaa Sandhraalu Unte Dhigudu Baavilo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Saakshamgaa Sandhraalu Unte Dhigudu Baavilo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhaachi Mootha Pedadhaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhaachi Mootha Pedadhaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nenilaa Neetho Undadam Kosam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nenilaa Neetho Undadam Kosam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheyanee Ee Chinnapaati Mosam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheyanee Ee Chinnapaati Mosam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neramemo Kaadhe Idhi Mana Kosam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neramemo Kaadhe Idhi Mana Kosam"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raayilona Shiplam Dhaagi Undunantaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raayilona Shiplam Dhaagi Undunantaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Shilpi Edhuraithe Bayatapadunantaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Shilpi Edhuraithe Bayatapadunantaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Addhamekkadunnaa Aavaipu Vellakantaa AaAa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Addhamekkadunnaa Aavaipu Vellakantaa AaAa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neelo Unna Nene Bayatapadipothaa AaAa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neelo Unna Nene Bayatapadipothaa AaAa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paalalo Unna Neetibottu Laagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paalalo Unna Neetibottu Laagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neellalo Dhaagi Unna Mettulaagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neellalo Dhaagi Unna Mettulaagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neenilaa Nee Lopala Dhaakkuntaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neenilaa Nee Lopala Dhaakkuntaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hailessa Hailessa Hai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hailessa Hailessa Hai"/>
</div>
</pre>
